大家扑野果時鍾意條女講咩？

如題

你扑你條女時我鍾意佢嗌我個名

唔好！停！

唔好出聲

快啲射完到我射

屌到我硬哂喇

你好衰

點解就算去到新壇都咁多基佬

椰汁炸豬扒

等一下 我有老公 喲

我唔得喇

唔得喇

記得以前條女好鐘意用對腳繞實我，然係係咁講話要我d種子

呀呀呀呀呀。。。。。。。 BB。。。。。我射左好多，到你啦。

講屌你老母

點解呀

唔知佢有無過黎

哥哥 我唔得啦 我要射啦

射晒入我到

你屌到我個屎眼好撚high呀

下點解嘅

估唔到離開高登都擺脫唔到gay post

死基民 走撚開啦
仆街 污撚染

新聞

最好財經

近排叫條女讀報紙多， 賽馬日咪講下馬

變gay post

你屌到我硬晒呀

我不能忘記你

我好爽既。
你唔駛錫住我痛既，我好爽架。
快啲屌！
丫
屌吧
屌呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫 BG：撻撻撻 x2
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我都唔知屌hi咁爽架
呼，終於搵到感覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲屌死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
BG：唔
你快啲屌我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，屌丫，屌到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，丫，真的多呀真的，呼真係多到不得了，嘩
嘩
你好熱呀 哎
哎，哎，哎

你屌到我硬哂

唔好影我movie啦

屌慢咗

梁振英下台

搖撚準備

射到我要call白車啦

Superman!!!

插快啲

Yeah

高汁

射落我隻眼到

no problem will cum

今個月好似未交水電費

到得未

到我未
自

我報警

快撚啲，老婆催我番屋企

喉嚨好舒服

呀....好舒服呀
你碌野好硬呀

等一下 我有老公

我想要

good

三哥～

全國最大

屌

啊～～～啊！我射啦

林早洩 林早洩 呀！～～～～

正想講

我未夠16歲嫁

我老公呢⋯⋯喔喔

我射左好多

呻吟得啦，最好震撚曬果隻，咪撚講野

gay

椰汁 椰汁炸豬扒

我要射啦
點解啊？
唔知呀

快d入黎啦😳

三戈

三萬蚊過夜呀

椰 椰椰

契家佬個名

求你大大力咁屌我

用手銀住佢個口，然後個種唔唔聲

同性先係真愛

搵底褲塞住佢個口，唔俾佢出聲

以前條女
你屌我啦
大力d屌死我
諗起都硬

我都射啦

生加~

鍾意佢講'屌我啦'

你入咗喇？

大力啲

我係免費雞

百發百中！

送你一個baby

Fuck me

仲未有我不能忘記我你

呀 呀 Jerry 呀

但我叫Peter

Bb我都就射啦

典解呀？

Gay post

搖滾準備

不能忘記你，一齊高潮

三哥米線中辣呀。。。。。。

只差一點點.bgm

吊你老母大力d啦 咁軟

入錯post

呀 呀 呀

墨演～～～之潤～～～呀～～～

扣你50分！

好撚淫

DLLMCHHLCA

翻譯：屌你老母臭閪好撚臭呀

笑撚咗

老闆 呀呀～大力啲啦老闆

點解嘅

救命啊！強姦呀

你唔會中出我架呵？之後即射

講時講唔好拎洪興個名黎講

講不出聲～講不出聲～

我個名

生日快樂

之前指插條女，佢好細聲又怕羞咁：
啊。。。死啦死啦。。。啊。。。啊。。。

「死啦死啦」姐你話佢就死啦咁，好撚正

點解呀？

I kinda like that you put it in my behind

沒事兒...唔...我在上班...唔...我真的沒事兒

唔好影啦！

嘻呀嘻呀嬉～嬉呀嬉呀起～

你搞到我都硬哂

喂呀

那有女

串燒大火雞

我...我有老公...

唔好射入去呀！！！

屌你老味 我隻手撚識講嘢

好大呀～好粗呀

呀，呀，好舒服，大力d，快d，呀~~~~~

快啲屌死我啦！唔！ 唔！

3號餐加大

仲記得個陣個post笑到我

入左啦?

懶肉 勿演 走餃菜

好舒服

上! 上! 上! 上! 哎ar

快啲 好入呀

試過扑扑下問佢一陣晚餐食咩好，佢
:唔準講野ar

仲有好多:bb你好勁呀，好入呀咁

瞄撚準未

好好笑個post

喂！中出要加錢呀！

BB你插到我硬晒喇

我鐘意佢念佛經
喃嘸阿彌陀佛

我記得好像係俾人秒左

BB你入左啦？

你搞到我好濕

碰！

好撚基

師父，好撚痛呀，師父

搖撚左未

揸GTR我洗抄

唔好咁粗用呀
錫住黎用呀